不如認真諗下有乜方法對付鬼啦！

老實講，有鬼既情況下，基本上依家草木皆兵，繼續勇武既成本又大咗好多。

如果要繼續勇武：
勇武出得去一係預咗俾人拉，甚麼預咗俾人打傷打死，咁就唔使點顧慮有鬼。
捉到鬼一定要對佢身體及心理造成極大傷害，但我唔建議，因為咁係犯咗好重既法。

升級和理非：
鄙視所有差佬及甚屋企人。視必及妻兒一定要做，目的就係要令對方同佢屋企人受到極大既精神壓力，而我哋既做法係唔犯法，又或者只會犯一啲好輕微既法例。
可惜，好多人推文但未見過人實行咁滯。再唔做一定會有更多人傷亡或者比人拉。

1

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11